SHF拉打特攝綜合POST711 真骨DCD NEO 開訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

A餐 ブレイバックル・ラウズアブゾーバー・ブレイラウザー

B餐 ブレイバックル · ラウズアブゾーバー

A餐 腰帶•強化器•劍
B餐 腰帶•強化器

個人推薦A餐
點解呢
無劍用仲叫劍咩

按慣例港魂同日開訂

DCD neo
下隻推兔兔

我要兔兔

今日好撚忙, 又要捕住 SHF Decade 又 biohazard 2,
好撚攰

等到decade啦終於
唔洗千幾蚊高追

係無白腰帶差....不過預撚左啦

買左數位版
最衰老細迫我聽既去公司annual dinner
唔係就留係屋企打機

幫人撳咗

輕鬆啦

國巴消費力可完全無視咩色

買X1定突擊好

睇你鍾意邊套啦

輕鬆收件

屌
仁悠呢

日魂都未公報..

八月出neo版
咁20周年果隻會出咩呢

所以每個月儲得好少錢太大洗

再販

Hyper kabuto!

單睇造型比較我覺得x1略勝

人氣方面就⋯⋯⋯⋯

精有價了
相當進取

2牛1魚

孤開左dcd了

孤有decade價了
唔心急可以格下價

睇埋精，跟住孤就跟住減
仲有衰仔

DCD NEO係咪無原版送咁多嘢？

腰帶唔同色
少左激情頭

係咁多

都送咁多卡？

仲有多咗卡

孤爆今次又咁快

聽聲行動

到
訓多陣就已經開新po,點搶1001

pm左未覆

路過號的騎士太強了

激情頭由佢
不過第時要搵白色腰帶dlc

#metoo

精品開dcd未呀 快啲啦

追埋舊咪唔使搵DLC

雙入

精慣左等孤開先
除左ki...等唔到仲做一次好事

要24 旺角取

Dcd已經有模都要8月先出貨 on99

箱入

要排期架麻

d figure都係要咁耐

覆未架
好想而家踩上孤爆訂實體單，應該仲快

電子單唔洗袋係袋

有模同無模差好遠

精係慣咗日魂開咗先開

收到孤仔pm
去銀行入數先

gogo

Pm咗等佢覆

原來台場高達果到整修過 ...潮洲人

手機過啦仲去銀行入

等緊

己入數

有咩唔同左？

我都等緊

銀行係隔離已經入左

咁近

免費入場
突自半胸像無咗
成個場都係展品同賣模型

唔知仲有冇呢

公司車任我舞

成個場無野好買
真係脫咗高達坑

依隻港魂pb會唔會有得禁㩒？

日本限定

I see

有無會場野買吖？
自從多左大陸客來，突然好多金色會場限定出

魂限應該冇咁快截掛
想晏少少出開去先訂

變散貨場

無野提起興趣

日魂未開 就算宜家比哂訂都未知咩料

係掛

好多間X1已經到貨

果然yen價同訂價冇咩關係

等巴打講係咪真係絲打

已訂DCD

同緊鋪頭仔whatsapp吹水人地都未認我

爭凳仔,我不了

仲有幾多人未收到pm 我未有

今次熔岩龍真心高質兼qc好

唔洗心急

衝去訂咗。 我個no 係770

即係第110個？

我好想劣

我過1500

ff mode
兔兔可唔可以送個dlc頭比hazard?

收到了

forever 台灣,香港,泰國都宣佈上映
上映日期尚未公佈

日本仲未落畫

同yen價唔同訂價 睇住黎食

無關係 去日本睇睇唔明

黑人問號

..
自己轉運好貴

真骨dcd!!!

龍鎖 海賊列車

計返其實賺六十到囉每隻

即係訂價唔係7000yen對返hkd囉

其實好簡單...

wolf smartphone!

兔兔 坦坦 天才
各一dlc就正，不過笨大marketing睬大家都on9

比錢入去要估佢做咩 不了

大路野

睇neo dcd唔比白腰帶就知唔洗諗

腰帶上色都足d

擺到明偏鳩心架喇

今次dcd唔衝唔得

一訓醒就見到

真主角黎架嘛
甚麼build甚麼永夢
呢d配角

uc系列等佢回落先 但又想份飛西

嗯

build都叫有俾下面
永夢就真係

天才唔錯丫待遇，一早拿拿臨出hazard俾佢

build d form仲擠緊牙膏
仲可能擠唔哂

要等半年

太遲了。d人已經訂咗

想同老公著同一件衫

晏d貢出去囉

好撚驚喎

FB 要1啦

死啦係咪我

互含有八拆

交換點八折
Btw 集氣今個post搶1001先

我慣左係唔想扑野既國寶度訂 晏d睇左先

上緊堂 我都想快啲4點半

咁慢慢

老闆確認

答又死唔答又死

搞掂過咗數 不過睇埋4點開市個戰況如何先

咁互奶

條女好味

咁多人搶訂decade係無入之前果隻定2隻都入 條腰帶改改色又出一隻 我仲1516訂唔訂好

所以咪互含
岩logic

訂

入啦仲諗乜

why not both
有舊都照訂新

訂啦

投資時機

大家都係偏向想訂先上黎問 然後順理成章入坑
所以你要遵從自己嘅意願快啲訂啦

dcd威力：一個人1516訂唔訂4，5條友叫佢訂

孤已訂一
等騾開再訂一
分散投資

出得嚟預咗

已過數
唔諗咁多野8月等收貨

供應商心諗

真骨Neo DCD梗係訂
舊嘅可以擺激情頭

問得都係想我地叫佢訂

雙入啦

neo激情態

無撚錯

笨大啲閪野就係玩唔共通

咁老定 日魂都未開波
到時孤仔得二次受注個批就gg 如果有二次

Decade我反而唔係太大興趣

去精訂多隻咪得

入得黎問都係想受到魔鬼嘅誘惑 根本就唔關係咪DCD事

實有 二次

一舊一新

其實有咗心理準備係邊到訂都係第二水甚至無得玩

我等騾仔算

睇多兩睇就有架啦姐姐

我開頭都似你咁諗，新只係轉咗腰帶色冇乜分別
但其實好多人舊版都雙入，我得一隻，咪當入多隻display激情頭

當年我都係咁唸 所以冇入
但蘇州過後冇艇搭
升左就冇回頭草食

兩隻真係夠？真心咩

我上次攞神LV0同十億個頭交換
個ball大細唔同

photoshop 一隻就夠哂數

孤咁快開左 陣間訂先

依家啦

要一啦

pm左孤等佢覆就直接轉帳

係咪有睇時王都想入

時王 時王 時王

唔關時王事
你睇下舊個隻咩價位就明

同意

信多孤一次 已過數

GOGOGO

無7月 ....
暫時

兔兔有無機會...

雜誌香港有了買本睇

想當日原價入
早一兩個禮拜 放隻左舊
而家訂隻新

唔通騾仔想同孤孤打和...
一個有ki....無d... 一個無ki...有d...

等圖算

放隻舊 可以入幾隻新

咩呀
騾仔不嬲等日魂開佢先開

學術討論
點解X1件袍唔會著火

23號個壇嘢？

暫時唔覺有

訂到先算

唔係布咩

繼續等

咁都定d
仲有半個鐘

留名
帝騎威力強勁 咁快又爆post

雷聲大雨點小

一個朝早又已經去到200

推進器噴射個陣唔驚火燭咩

不務正業 你都係開訂姐現貨又無乜人要 整個旗艦店出黎做乜鳩

機械嘅野你唔明架喇

今個post最多嘅留言會係
訂唔訂好？ 同 訂！

模型坑準備緊急撤離
成品就仲可以屌下

無咁大貪

本小投資者但求打個和ja
(本身唔諗住賣)
事實又真係打個和咁上下ja

依兩隻野一來一回
叫做免費玩左舊果隻幾年同買新果隻

放更多展品

都不了

大家冷靜 都魂限
係要自己嚇自己

00堆MB唔捨得走
儲得好齊

到時8月20週年熱潮減退 現平過訂就入多隻改

得隻00Q供奉

出發衝現熔岩龍

衝

乜20th 有過熱潮咩

kiva

喱隻同新七劍跌到人人有得玩

20th 多幾多人唔理價後追

咁早

唔同孤爆訂DCD
等下騾仔/四川

上堂太悶上連登得返58電啦 ....

事旦啦
高達睇可以買就停一停諗一諗

無電見姐姐啦

屋企有雪崩 金天 命運 F91 七劍 exiaR1 00Q 正女
而家仲黎多隻X1

擺位問題好嚴峻下

訂已落

Exia再加R1,2,3 雪崩 三紅
00R加三紅 飛機 新舊七劍兩隻 00Q
正義女神F加埋雪崩
分咗兩層先搞得掂

x1 隻隊起碼仲有二隻 ..

00Q真係好慘烈 最高位入

我諗應該3隻
X1 X2 X3
唔知X1FC佢會出parts定直接出過隻新，因為都好似幾多部件唔同下

我2150入，你會唔會高得過我

同你一樣 夠依家買兩隻
不過喱啲估唔到
買完速速開盒扭兩嘢display
玩完點跌都唔關自己事 令自己個心好過啲

仲有隻X0

2500

得，你贏

一出衝現 諗住最多咪跌幾百...

F5

見孤今次隻neo de都多人訂，就咁fb都70幾人訂，今次fat fat啦 係就開埋kxxx啦

魂限唔同通販 魂限一向會開

..衝動

已成功網上轉帳 安心

網上訂購輕輕鬆鬆

唔洗周圍撲

已訂，去緊入數

無撚錯

達陣

自己訂日魂?

熔岩龍賣晒ge

恭喜

收返起過幾日再標高?

番緊工呀屌

希望精品都開DECADE訂

yes

恭喜哂 唔洗驚無貨

任買架喎

諗緊今晚出去衝現買熔岩龍
唔知四川開DCD訂未
係咪無咁快

揾唔到多地方賣熔岩龍，見到一間499，糾結緊

再唔入就升架啦

一模一樣呀
買玩具最慘烈嘅一鋪

仲要有種感覺係有生之年都望唔到家鄉果下慘

本身預玩厭就賣 而家擺係度慢慢J算
唯一安慰係真係高質

信和地底個啲都SOLD?

如果我揾唔到其他地方有，可能我會買先sorry巴打，睇下佢仲有無第二隻

做咩唔po我老公

落堂啦落堂啦

算把啦 六師弟
仲諗緊孤會開k

等巴打消息 想知四川開咗未

隻嘢真係幾靚, 仲有燈
本身仲諗住入兩隻, 第二隻爆甲display,
最尾因為2500入得一隻就算, 算係蝕少咗
只可以話真係太多貨 唔插到咁都賣唔哂

無問題 今晚睇我好唔好彩再搵到啦

騾仔醒未

做乜個個今日衝

知你出去交收嘛, 想見下真人

噚日返工，今日先得閒出黎

咁快手

望住舊個隻個價
望埋上次dx被秒
個個都衝啦

你又想一齊含？

熔岩龍訂價都499喇 仲唔衝

係 我七折

寧願俾多幾蚊係孤仔網上訂算

呢隻真係好靚

訂啦
買佢返黎打鳩矮王

唔好做爛市

朋友訂左=我訂左

睇下係咪有棍絲

首先你要買一隻至屙
但感覺有d哂錢

信和地底直頭唔覺得有得賣

皆旺阿勇熔岩龍到左了
美好既一天

有訂

精品有無可能唔開dcd訂，唔想訂孤仔

開 應該明天掛

職員先答到你

會唔會睇下到幾多貨先開

一定開啦 魂限野⋯⋯⋯⋯

都係
暫時任撳

日魂仲任訂 應該無事既

dcd Japan only,港魂唔會開？

唔開

而家先過咗50幾分鐘,兩間大舖如果仲等一定數量先訂就悲劇重演了

平50蚊咪無事囉

而家挑戰15分鐘內去來回皆旺唔好遲到系列

其實唔難
唔理燈位

到到都無現貨係乜玩法

...個價就..

遲兩步係咁架啦

乜咁搶手架咩 ?見面書啲人放都冇人問津

要不是你雙入...

孤仲未比單我

俾啲時間啦 ..

帶走月讀

呢個髮型

行黎行去行到我都就變熔岩龍

睇咗妹妹未

呢張相個身型怪怪地

見咗*

呢個造型同OLa有得揮
好過劇中好多

隻腳粗咗 ？

MK

WOZ個髮型成個鳩柏豪咁

大比鳥頭

我要奧山

5點幾仲有 任訂

月讀真係好gfable

明早先望啦

真係叫SHF點自處？

SHF拎去回收

E哥真係唔覺老..

我情願佢一值任訂唔駛兩水啦 廢事要擔驚受怕

月讀

工廠阿嬸都要放假的

未

舊個隻感覺上好似肥啲
雖然應該錯覺

又玩角度

只要肯洗錢....

送你鐘

呢層又係...

做咩

終於見到了

頂 我超鐘意呢隻柴犬

小妹正嘛

冇 有啲開心啫

btw追咗幾個字先得晒今日啲回覆

追得晒

你真係搵唔到我480放隻比你
反正我係長髮買完啡盒都未開

見到時王老婆?

餓咗好耐了

巴打黎

我又賣嘢

有棍巴打

即係好靚仔

巴打你地都啱？唔係掛

真係狗公格

純粹學野

終於出現了

gogogo

四川係咪通常同日魂同一日開訂？

你問我我問邊個 ..

見你訂開

留一

果啲都係等自己得閒先過去訂

互含？

幾時先出厭? 屌你老母笨大

我收工出旺角, 等唔等埋我

環保嘛 ...

已賣左

開咗訂？

好事嚟

我有佢tg套sticker 好正

shf晉柴犬愛好討論區

係呀
夜騎應該回歸
睇佢平時幾得閒

原來你係普京 上個post有人講過下囉

去拎熔岩龍了

有幾個唔同曬樣 ...

無晒現貨，放棄，返屋企

默哀

要潤仲好靚仔 ...

遲下再公佈

聽日又csm
身心俱疲

講笑姐，唔緊要啦，你keep住啦，我當洗少筆錢

明天到劍csm

港魂輕鬆撳啦

我個荷包呀

劍CSM係你杯茶 ？

出咗旺角成日，我究竟做過d乜

見妹妹

well

有冇撞到矮王老婆

見有棍絲打

見巴打

我唔信

又好似龍騎咁拖到最後一日再算

唔好再妖言惑衆 根本無絲

咁你慢慢

咪話巴打黎

睇埋把醒劍應該放棄思考

飢渴

講開又講
未放實物出嚟

呢隻乜黎！

Comicave Studio Iron Man mk7

聽日啦

放埋隻DCD NEO

我係真。矮王老婆

就係知你地睇到，所以先加密
俗語都話要呃人先呃倒自己人

csm neo dcd係咪輪緊籌

環保原則下

長輩圖

真係唔要?好正架wo
好好J架wo

有冇人入左閃回隊長頭

無乜特別

成套錶芯pass哂

正確無誤

跌咗龍我樽

是日

唔係掛

你呢排⋯⋯⋯⋯都幾唔好彩喎

龍我？

做咩？

當無講過
揾返了

地板精靈眷顧我
利申唔會寫歌歌頒

代表地板精靈講聲多謝

唔寫歌歌頌下精靈又會...

佢還返俾我啦

你自用嘛

出生已經係種不幸

...後日睇

1隻自用開左啦
琴晚買個隻未開

明日劍csm

醒劍+卡>>>>>>>腰帶+強化器

我怕放咗比我你後悔咋

唔要就省番

我要曬

這是必需的

但今次咩消息都冇
之前都早啲有圖睇

你肯放我肯要

留低tg啦

有Goods 買喎我見

日魂 DCD 已full截訂

甚麼也沒有

連登有愛 大隻仔

2個鐘

哎仆街了

我未訂呀

多謝巴打

唔代表孤爆有向”供應商”落訂

有二次嘅

十月啫

係 不過真係幾多人衝

舊果隻咩價呀

我都未
想問下咁樣騾仔係咪即係無機會開？

邊到交收等我mon下

應該會開十月貨掛...

好彩頭先去熊貓訂咗先

未訂 騾仔唔開就玩手指

小毒毒
唔好mon我地

騾仔又未開...
或成逃生門

有2次嘅話又冇咩所謂嘅
只係今朝同鋪頭吹完水講左仲未覆番我

快到

實有嘅

只係早定遲

而家截咗係咪唔使去熊貓啦

明早可能有二次受注消息

你好緊張

二個鐘都笑咗出嚟

我相信有既 咁好賣

中午好彩訂左

分分鐘有三次

聖誕禮物

大毒毒mon住你地

食飽出發買野

孤仔或成.....

岩岩手多走左去預巴間鋪訂多隻

下套拉打都去左3份1了

過咗數俾孤爆但未有單，點算好

交收熔岩？

拎貨非交收

要睇下佢d職員手指快唔快

我都雙入左

今次孤贏

而矮王嗰陣已經做完
而DCD係新年號繼續稱霸嘅平成拉打

支持支持

差不多啦

見爆咗去拍孤仔門都仲有應 即刻落咗但未有單

話撚咗只會係供應商問題啦

呢次個個搶訂 又9成有2次收注情況下 食現可能成最終嬴家 社長lv0/老社

我283x / 284x

有得訂就訂啦 dcd唔會博

國寶打黎話禁唔切制
希望孤仔生性

gg...

me too

估唔到會有投靠孤仔既一日

想問國寶有冇話退返訂比你 個fd諗住去國寶訂 如果唔再收訂住 咁叫佢唔好去

佢聲稱話:
個網有寫有第2轉
但就未公佈幾時
詳細要再睇下
有實際時間再通知我

咁講姐係唔想退

應該都估唔到咁快截

聽住先

所以而家寄望孤仔生性

開多次都㩒唔切就好笑

三次囉

冇期望冇失望

返學又返工又煲驚 小左上黎

個post咁快既

路過的假面騎士威力吧

係wor屌23頁

真骨neo dcd威力爆登

大乳

最後機會 依鑊甩轆 真係永不幫襯

慶祝吧

熔岩龍有無巴打收到貨

前兩日拎咗了

頭先收工係旺角勁多人訂DCD

唔幫襯邊間先

孤啦 衰咁多鑊

有d鋪頭已經停訂了

正唔正

正啊

想知如果因爲今次而以後唔幫襯孤你會幫襯邊間 國寶又撳唔到 精直頭未開

今轉邊間都係睇彩數

驚乜
造到垃圾咁嘅檀黎斗都開二次受注
lv0都係
依隻DCD點可能會唔開
利申未訂，不過未撚驚過

見到先算

行多幾間尋下寶

唔係好似話戲院賣咩？

tko仲有咩鋪

今朝:
魂限驚咩點會截單呀

而家

DCD威力不容忽視

孤注一訂

要睇孤訂唔訂到啦

真係估唔到會咁

供應商問題

幫襯精囉

咁佢真係未開訂 依鋪又吹佢唔脹
無位入

果d開左訂又話㩒唔到就食屎啦
明知熱門野 夠鐘坐定定㩒夠訂左個數是常識吧

大大話話都有開左成兩個鐘

啱呀

之前條DCD NEO 都答咗你

腰帶*

今次到精留住唔開

唔係3個鐘咩 香港3點開始
訂左孤孤 8月有無得準時拎都係未知數 不過叫實有貨先

一開就十月

咁又係

時間唔重要
證明人飢餓咗好耐

證明時蝗買唔落手，d購買力依加爆發

明天應該會開兩次嘅

至於舖頭撳唔撳到就..

後彩有舊版
今次唔開二次受注就由鳩佢
明明依啲熱門嘢都唔開二次嘅就真係冇道理
俾bandai過度消費嘅gemn都有二次啦

係至屙本身劇情加造型都唔掂

咁kiva 孤都係未開訂 如果佢真係3月開訂

都係幾個鐘完

應該係舊嗰隻炒得太貴啫 同埋應該好多投資者入咗手

個個dcd 冇人記得走數diend

點睇

我見有人話舊既黃左，有無咁快吖

排緊隊

劇情一出就..

整多把新槍
diend neo ver
又可以呃錢

白色膠易黃啲？屋企好似冇咩shf係白色唔清楚

孤仔做咩

孤做咩 新手

Ola直筆 要訂就快啦

好貴 窮JJ只可以肉體上支持

追隻真骨都無左啦 對你地黎講...

點支持法

九孤訂完 3290 3297

一眾ola打手買完就漂白同痴實曬

佢仲好意思用8月貨個名收人訂

就黎500隻

好撚淆

拎7號同拎你張單應該一樣咁驚

點訂
求教
想訂

你又啱喎

我2051
好驚

自己搵轉運

月讀都有 不過一早full左

前過你
一樣咁驚

有無邊間可以代訂好煩唔想搞轉運

求其sd條link去啲代購到報下價囉

好貴
學唔知邊個話睇住戰兔當ola先

代訂自己搵啦 無用開
轉運都唔係好煩姐 做多個步驟送香港

起碼一定係親筆先
唔貴啦⋯⋯紅既藝人係呢個數既n倍

10000羊親筆又真係差不多
白麻七仔個啲貴到賣屎忽都唔掂

係 本來想bid花花最新個本既直筆.....bid到幾k港幣
我都係仁叔訂算

你班友個個為求睇波真係呢

P得好靚

幫手衝銷量姐

武田玲奈都有出過呢d直筆 不過要日雅搵了

700幾蚊姐 貴真骨牙狼1yen咁大把

嚇到人心離一離

就快同passport平手 好講返拉打

心諗衝閘咁好嘢

武田玲奈都可以變身

其他圖p到面目全非咁

玲奈個直筆d炒唔起

呢張唔差

求解 點變

有簽名
買買買

P到唔似玩玩具嘅心態

終於有時間開箱

舊版真骨decade 價位會唔會回落呢
想要白腰帶多啲

公廁魂限或成最大贏家

舊版貨都唔多 難D會大回落

唔好諗啦 入新個隻再買dlc好過啦

可惡的decade多!!

其實隻neo decade 真骨係咪腰帶顏色唔同only

少咗激情頭 多十張咭

冇埋激情頭

岩岩孤訂左 安心等

個數字點睇㗎

睇到你講先醒起 岩岩攞岩漿唔記得訂埋

我都係岩岩拎熔岩龍 拎完冇得訂了

有人話除7

事旦啦
總之有貨拎

咁快？

見9分鐘前fb仲有應人叫過數

話截左了 不過孤仔仲有

我訂完，而加去緊ins衝現岩漿

予定数に達した時点で、ご注文の受付を終了させていただく場合があります。
また、ご要望が多数の場合は、再度受付を行う場合があります。
多咗句野

好似得返米青499

大媽做到冇停手

鐵血工廠

無哂啦
我岩岩已經睇左

頭先去左，話冇

係信和唔知幾樓角落果間喎
唔記得名

聽日到佢,等下先喇
DCD我訂唔到

幾樓？

一齊開

..........
我真係唔知呀但一定唔係一樓

11

係2定3

2
3係另一間
3樓落2樓電梯一出見到孤 望右手角落精

呢個水口會唔會過份左

成日覺得上面好似有結界 同一層樓梯次次出去d舖都唔同

見怪不怪

心諗....

夾口成pat膠水都試過

大人向喎....

隻隻都係咁嫁喇

工廠呀嬸表示我都有人權

冇了 等食炒

呢個位好普通咋wor

有水口也是正常

大佢老母,不務正業

算9數啦笨大...
大人向賣埋包膠咩...

啲女大人向

沒有更差

啲QC要求已經無要求了

遲左幾個鐘就冇 今日一定好多人衝

講個笑話
笨大 大人向

國寶極速截 孤訂到1 唔知有冇

好小事啫大佬

沒有最差

掉9轉咗

信和冇乜特別
葵孤先難搵 第一次去係成堆賣女人衫既鋪頭入面 一個毒撚行入去

今次龍我既qc真係有99分
小小瑕疵可以接受

水口就隻隻都有架啦

冇咩分別

哈哈哈

明明水口也是正常 QC你太善良

更鳩嘅qc都有
呢隻算係幾好

少買多怪

賣衫大人size

謙神

訂左唔怕啦

不務正業
話時話好似仲唔見雜誌圖

咁hea都神

價錢大人向

今日見啲雜誌圖都係高達

又出hea詞 要屌

我現時自己肯做飯

兔兔又被迫害

仲想要咩 ...

信和有次樓梯出去 去左人地office

加拿大下面放水口位仲想點......法爺d水口放心口都大把人吹奏

最好好似砌模型消埋夾口位先噴

本身個價都大人向架喇wor

法爺d水口完敗龍我

同黎清死貨既魂shop

質素小童向

可能我真係少買唔知

法爺個d水口係智障N展佬先做得出

我係神係狗都是旦

買多幾隻就識感恩
其實唔差

透明件難整d 如果水口位放件背面 前面又透返出黎

買多幾隻就知唔中SAD已經飲得杯落

心口個2塊甲個銀邊最明顯 水口位係上色既地方

呢個水位口真係世界級

兔...算當我無講過

唔理咩都好屌左先
不務正業

呢個正常喎 ...

果D超合金HEROES就真係

依幾日嘅po唔關dcd事就屌佢不務正業

明天有架啦 ...

件件咁多位比佢做 佢做係心口正中
我寧願佢做係加拿大傍邊...

擺下pose先

辣親條脷

希望聽日鋪頭仔有幫我落訂

真心希望聽日2次...

輪大米

衝阿咁多位

狗衝格

排隊要

塑膠垃圾part 5 一盒得一隻龍玄

有舊個隻decade 真骨唔知買唔買li隻好

買左先考慮

王菲的孤寂 多麼孤寂

見fb啲人550徽熔岩龍

借問聲

收咁多訂單睇黎孤仔都幾胸有成竹咁

煲緊ghost.. 女主角搞到唔係幾想睇

供應.....出.....

你覺得真係關女主角事?
女主角換結衣都救唔返啦
btw,花音幾可愛

出左dragon me
加上出埋DCD NEO
個post:

真係走去睇ghost
btw誠同亞蘭初出場個幾集
花音先係真女主

又改名

一地都係

做乜成日mon住我

咁啱入黎追下po有咩講見到個新名咪起下底雖然九成九係你

無無呢

明日唔知幾點有

已經...

有兩個字唔改的

又好似係

本身諗住悶悶地最多飛少少黎睇
但係阿女主搞到我連睇都唔想睇

真係睇架 但係就黎堅持唔到落去
先第三集 個女主一用極快語速抱怨我就想成部機熄左佢

花音的可能性是無限大的

未出場我已經就黎頂唔順

RE2就出
但聽晚又要去AD

和尚先係女主

和尚仔同仙人阿叔都幾搞笑
但我未打算修行成佛住阿

Evol: Yo

老公煮飯好賢淑阿

現時自己肯做飯

三個男人做飯

可惡嘅白倉

亂鳩咁黎

唉 聽日起身又會有新post 幾時有得1001

無人叫你到而家都仲唔訓

我提早宣佈搶1001比賽開始
聽朝唔得閒bye

布朗巴真心識玩之人

沒完沒了的戰鬥

早

乜來？

你居然棄蝦翁

而家去玩咩 ？

搵叮噹

49140 日圓
預3500 港元

乜咁早啊

唔過5萬會唔會太平（金錢感覺崩壞）

返學

71cm

吉死人

卡唔齊

睇佢唔到睇佢唔到⋯⋯⋯⋯

HY
Ha Young

把劍好膠

大人向啫

真係要吉死人咩...

買買買

個e字呢

Yeri

油下油電下鍍都得掛成幾千

個投影係幾有feel既

明天有實物掛

有陰謀 之後出翻卡set

呢個機會率

錯怪你了

有人話唔齊卡嘛 唔買lu

真係

又無六舊水

頂佢我好期待新版翻新把劍同齊卡

幾千蚊卡都唔齊咩玩法？

咪臭係

我唔係好熟劍 其實出唔齊係因為主角得呢堆卡

係因為要鋪定路出其餘嗰三條

華生
Garren嗰條轉少少又出得

把劍好似dx放大咁
刀鋒果到要換件駁長

你話比人知呢個係csm

一開就跌咗出嚟 後尾發覺係多咗個黑bottle

小sad

地板精靈已全面進場

玩咁耐真係消失咗嘅得榴槤左腳膝甲

無全套卡，skip

佢可能收定下一轉貨啲訂啫

- 唔齊卡
- 把劍咁膠
- 劍身唔係一體成形
- 貴
- 冇得同undead融合

唔買了

騾個網入分店地址嗰度好膠 上次第一次用精網搶布洛尼要搵地址copy copy 完都截咗訂

佢始終人手做

今次到我1516

可能期望太大
然後佢又出得太衰又冇誠意

完全認唔到係椿隆之

仲有把劍好似唔太夠長咁

我消失過非公認戰隊黃戰士個頭

師兄唔係真係寫full address 呀？
次次都就咁寫深水埗算

嗰時未用過唔知

csm劍唔齊卡購買意欲即時大減

P-Bandai jp死咗

咁大鑊

...港人不了
日本人衝了

唔怪得劍崎唔同左樣
比人打到毀容

想知咩事就google椿隆之，睇相都嚇一嚇

諗唔到唔買既理由
放左入車卡了

不過認真
佢有個投影機係幾好j

真心要彈都係得唔齊卡要彈
呢樣太有想像空間

今次隻溶岩龍嘅QC真係正常番好多好多
2019年第一隻嘅SHF就咁高質

COMPLETE SELECTION MODIFICATION BLAYBUCKLE & ROUSEABSORBER & BLAYROUZER
2019年07月
50,112円 （税込）
代金引換
注文受付済

其實唔齊d乜卡

新年第一炮

之前受傷過黎

冇晒了

又熔岩龍又dcd neo
一地都係

準備二次

又玩三次受注

聖誕禮物DCD

有得玩已經好好
究竟孤仔有無㩒定㩒到幾多

第一波達陣

遲d港魂 可能又死網站

準備開二次了 ..

唔會
CSM好少考驗到港魂

供應商先知喎

快過尋日dcd neo 一個鐘冇曬

考驗港暈
係咪MB突自

今次幾醒戴曬頭盔

MB系列 星矢

Decade 10月貨 2次受注

死個SER就知

dcd neo無死ser

係

分分鐘三次受注 12月

好過無

聖誕禮物

＜魂ウェブ商店からのお知らせ＞
好評につき、「S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダーディケイド（ネオディケイドライバーVer.）」【2019年8月発送分】の受注は終了しました。
2次受注として【2019年10月発送分】を、1月25日13時より受付開始予定です。

1點開波

社長事件咁

聖誕禮物GOGO

社長 本身任撳

無緣無故開二次之嘛

唉屌 咁我應該都似係10月先玩到了

1月準備好聖誕禮物

仲笑 你就好啦

好彩兩樣都一次受注成功

佢唔開港魂有閪計

今年既利是買今年既聖誕禮物

都唔知因爲呢個情況
日魂改變方針唔出時王

仲有半個鐘開盤

一齊估下開幾耐

收工時間

估埋精品開係開幾月既

十月

得閒研究吓

上次孤個職員係咪過左精品

搶唔到佢都唔想

nani nani

乜都要搶好辛苦

供應商嘅錯

需要

龍騎csm 準備發送中

Dllm騾仔肯開訂未 真係想同弧一人開一次打個和

明天收件

有無巴打知道邊度仲有得賣呢隻?

速遞力的表現,個個都買電視機

上網求下 街舖好少見到，有既都600up

俾啲時間

一板板

咁睇佢8月未必開到.....10月都唔開就可以心理上blacklist

一切都係供應商問題

12月啦

孤仔答我係8月貨
FYI:我單No係5306

原子巴又比人放上台

有冇分邊間

佢應該好撚亂

我面書訂咗係旺角

Fb見人訂左5盒 好想睇水浸

我琴日點幾入 今朝先畀單我跟手問埋就咁答我

旺角+1
真係有嘅孤仔今次贏返轉

係又好呀 入多隻

cap定圖睇下8月點

鳩答

我都拭目以待

二次開波

佢鳩答咪又屌柒佢囉 不過最後個答案都係供...........

見到費事貼

預咗

d錢湧入去

出得都出

唔係即時收架...

哦 出貨先扣？

已經諗住唔訂 等佢地炒濃 之後出400幫佢接貨

係

DCD真係咩版都咁搶手
留名等睇現貨Neo版上千

我見到一番賞DCD無人要 ..

但係真骨只要肯坐貨，到最後贏面都好大

劍仲未有

笑到最後

一番賞又係嘅

等港魂

數字遊戲

上隻無既都今次衝去訂哂

網店仲mark住係8月

上隻係乜 失咗憶

俾啲信心

白腰帶dcd
唔係講ki.....ki反而訂到

我都無咗回事

ki... 4月

fb update10月訂了

四個月一骨

要啦 ..

無嫁都係博佢出左果幾個月周街貨入 而且我本身有普通decade先會博 加上最近出既威吹 2隻環保w都炒唔起 最平見過378都入到

你有無撳最下面個選項

唔得

用chrome

Ki... 用生命值硬接

電腦得chrome

有冇新嗰兩隻藍髮比達同藍髮悟空 想睇

果度今日休息

話唔定佢一開訂叫咗人大手入所以有quota呢

用電話試

唔排除嘅

IE得左

係囉 點會今朝先寫截8月訂